[突發]發現屋企主人識跳水

隻隻都識架啦

我要扑孖妹

仔黎

好靚仔啊

孖公仔